富昌邨女子晾衫墮樓 送院搶救不治

深水埗富昌邨富誠樓，早上7時12分，一名婦人由高處墮下，倒卧地上昏迷。保安員發現致電報警，由救護員到場將事主送院搶救，但告不治。

死者姓劉59歲，警方在現場調查，10樓單位的窗打開，該處沒有窗花，簷篷有一件紅色衣物，地下有死者的拖鞋，初步懷疑她晾衫時失平衡墮樓。

晾衫墮樓意外過去時有發生，為保安全，晾衫時應遵從兩大安全守則，第一是要「腳踏實地」，切勿站在凳仔上晾衫；第二是堅持「伸手不伸人」，身體不能多於四分一伸出窗外，免失重心墮樓。

【12:00】警方經調查後，相信女事主因病厭世墮樓，事件無可疑

晾衫真係要帶安全帶

一啲安全意識都冇

on9

咁要加番呢段

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

公屋死廢老 死左都係件好事黎

民建聯選票-1